你地點睇？spy or not?

樓主做得好

樓主好愛國

99%間諜啦
另一可能係紅底子弟喺美國磨時間入籍
不過都係會順便做吓間諜